嘟嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

si sick ball

夠鐘播新聞？